呢場抗爭可能持續到崇禎四百年，連登仔制唔制?

制

2043？
OK

咁樣返唔到工唔掂喎

無得唔制